[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(62)

買左隻ls200 插落電腦用有d電流聲 應該點解決